預測盧卡古條大黑腸幾時會賣？

下年

摩佬要賣比三年後既自己

一齊做清潔定執波仔

聽日